AMD RX5700 非公版 mech oc 刷成 5700xt mech oc

事前聲明 刷BIOS 會令張卡失去官方保養 變磚 等風險
準備工功 download ATIFlash
搵你張卡的bios 文件 5700 & 5700XT
受害者MSI RX5700 Mech OC 非公版 單bios 單8pin 供電 TDP 為75W+150W 共225W

相對應5700xt mech oc bios

把XT bios 改名為XT.rom放入ATIFlash dir
新增txt文 加入以下代碼
@echo off
cls

echo Flashing card 0 with XT.rom...
echo.
amdvbflash -p 0 -f XT.rom
echo.

pause
另存為flashxt.bat

double click flashxt.bat
等佢刷完 reboot

成功的話 就變成一張2304 unit 的5700xt

後話 刷完bios 個power limit 都仲係+20%
自動超頻到2130 入mhw 會hang driver
最終power limit 推到+10% 控制TDP為225W 上限以內 一小時mhw 後溫度表

留名學嘢

lm

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721,831) & 證明香港人未放棄，做份國際文宣, 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先40%, 仲要大家支持)

第二期民調結果POST (new)

第一期民調結果POST

民調眾籌LINK﹕

勁，留個名先

仲有5700 XT power play mod 都好有趣

後話2
攪完一輪 效能會有幾多提昇呢

8600 分 過左2070頭 接近2060s
對比起公版5700 7800分 有近10% 提昇
以上分數只係參考 公版測試

另外一提 張卡最好有雙bios switch 刷死左都方便自己整
單bios 刷不成功 可以用 雙gpu / gpu+igpu/apu 方法 刷番轉頭
供電為6+8pin 公版設計 理輪上可以輸入高達300W 就如同power play mod
比多D電 效能提昇更多 散熱最好自己改改佢

留名, 我有張公版RX5700都刷左RX 5700XT既bios，
張卡有改分體水冷，但係full load長期行都只可以行到1950 Mhz ~ 2000 Mhz, 行唔到2100Mhz, 會彈game

之前我超過張5700 XT

Time spy graphics 可以上到9400

膠爸張57xt 超到幾多mhz 有冇超埋ram
我按一按上3dmark compare 勁多係crossfire 成積

即刻話5700只係有限制既5700XT? 再加啲人品賭穩定性?

唔係好記得

應該過2000

Core 都少咗

但改完bios 可以推返高用電同速度

不過5700xt 貴個少少

直接俾錢算啦

咁的確5700xt 有40 組 C.U. (Compute Units) 陣列 , 每組 C.U. 具備 64 個 S.P. (Stream Processor) 運算單元,總計 2560 個 S.P.
而5700 係得36組CU 總計2304 S.P.
呢樣係硬件上的分別 刷bios係改變唔到的
只係原先180w power limited 破除後 超頻空間有可觀的提昇

睇過數字, 都係直接比錢升好

如果新買當然用3350 買張giga 57xt gaming oc 省水省力

買咗5700又唔怕無保

真係不妨刷rom

但新買就真係直上XT好

Btw 5700 有無power play mod?

然後再超一超

但我早排個張懷疑中咗咭皇

超唔起?

淨係改bios

有power play 都無用 天生單8pin 最多都係225w 推到225w 散熱壓唔住撞temp wall直接hang 加上power play mod 每次上driver 都要攪一次
公版pcb 設計 6+8pin 再改埋個散熱就有望挑戰2150mhz

..........

小毛病囉

會炒Radeon settings

插g sync mon 開3dmarks 會黑screen, 即場插返non g sync mon 又無事

打grid 會彈game 然後auto restart

放咗俾人，佢都係炒Radeon settings, 尋日佢換咗咭，依家試緊，未知係咪真係壞咭

你唔比on9 已經好比面